動漫節CP06連儂牆 遍地開花

（幫朋友po)
首先本人絕對支持大家用各種方式表達各種訴求，
但希望大家表達訴求嘅同時，
唔會阻到大家欣賞畫作嘅權利，
正如我地亦唔會係連儂牆上將自己嘅訴求貼起人地嘅訴求之上。

可以嘅話，
希望大家可以係另一位置另起連儂牆，
或者有大神可以將民主訴求以動漫方式表達

兩件事本身係冇衝突嘅，
唔希望因為咁而有所分化
希望大家都可以表達到民主訴求

不分化 不割蓆

推希望多啲人睇到

希望多啲人睇到

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB: